究竟呢個抗爭入面我哋有幾多個口號（拋磚引玉）

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政
香港獨立 唯一出路
一息尚存 抗爭到底
香港警察 知法犯法
香港警察 社會垃圾
民族自強 香港獨立
黑警 死全家
Fight for freedom stand with HK
Liberate HK revolution of our time
香港人 加油
香港人 反抗
香港人 報仇
香港人 建國

天滅共黨 還我香港

721唔見人
831打死人
101槍殺人
天滅中共 全党死清光

賀佢老母

黑警死全家，死爸爸死媽媽，死男家死女家